《熱血合唱團》童星直指唔識劉德華 「唔明點解有人見到佢會喊」

由《五個小孩的校長》導演關信輝執導，劉德華（華仔）監製及主演的《熱血合唱團》，鐵定11月26日上映。向來熱衷提攜後輩的華仔，今次起用33位素人學生演員，擔任由他帶領的合唱團，華仔跟一眾演員並沒有刻意保持距離，反而主動與他們混熟，不時與他們聊天，甚至唱歌，相處非常融洽。

華仔在戲中除了主演還當監製，其中一幕為鍛鍊33位學生的團結，要演一場「33人44足」戲份，華仔要求他們33位綁在一起，在草地上完成這個挑戰。由於排練需時，華仔索性親自融入學生之間齊齊試，而且相當有耐性，細心指導各同學走位等。

雖然在不少同學眼中，華仔是萬人迷，但戲中年紀最小、只有13歲飾演小龍的演員姚學智，就自爆「而我不知劉德華是誰」。他說：「我起初完全不知道他（華仔）是誰，不明白為什麼有人見到他會哭，後來我媽媽跟我說他是大明星，我就開始留意到巴士、影音店等都有他的蹤影，才知道他真的很紅，哈哈。」果然是童言無忌。

當接觸一班年輕演員時，華仔可有想起自己年輕時？「當然有，其實跟他們有點接近，因為年輕時，我的夢想是做導演，但經過一段時間後，老師發掘我做戲較有潛質。」華仔又認為每個人的夢想都要堅持一段時間：「最重要拎得起，放得低，懂得轉換心態。」

睇trailer 劉華啲神情係去返全盛期作狀 有興趣可以搵嚟睇

啱啱睇咗，勁難頂

以前紅到個fans追星搞到個老豆跳海

係囉 張學友都係靠翻唱王苑之首真的受傷了先紅

我都記得呢單野

33人44足？
條撚樣點計出黎？

填海華咁垃圾 呢個細路啱 識佢嚟都嘥氣

2人3足
22人33足
33人44足

近幾年佢一拍自己監制既戲 陣華仔味又出返黎

華仔應該為班細佬要做嘅緊要事就唔做，無關事嘅普通野就咁落晒心機去做

佢啲歌喉

完全冇興趣再睇佢d戲

劉華好似填海單野之後潛咗好耐

被林鄭祝福完之後

原來張學友條2打6有紅過

不嬲都紅
喺網上

全盛期作狀

而家d人唔知佢全盛期其實比黎明屌打

楊麗娟
而「楊麗娟2號」敖艷紅就為劉德華自殺3次守身幾十年

三人一組，分十一組，每

每組四足

笑到仆街

佢明明賭神、雷洛做戲都ok，越老越難頂